(急)627集會前公關工作

事源見到狗屋外牆比人噴左粗口+9唔搭8嘅野

我唔係割蓆但係呢啲肯定會令政府／警犬有位入我地
同埋會失去大量中間遊離派嘅支持

為左唔好比位人插我地又暴徒又破壞又侮辱警犬點都好
所以想號召仲係現場嘅兄弟
又或者聽朝627會去嘅兄弟
先幫手清左狗屋出面粗口／不雅文字先
釋放義士等關鍵字就冇所謂啦
但係我地要早一步搶民心釋出善意
認同嘅幫手推一推po
時間緊逼！

自推

推

自己十連推

冇力推了

推推推

再推

推 唔知寫黎做乜鳩

香港人加油

其實自己去幫手清狗竇又有啲on9
不如噴黑佢遮住算

on9係on9
但係輿論帶到風向話示威者都有主動處理啲洩憤嘅字句已經挽回到好多

push

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

其實集中火力推有隻狗扮我地，來轉移視線咪得

雙管齊下